{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 드라마2020펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する際にはペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペット同伴の場合、該当店舗以外は同伴できません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約時の基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 便益施設としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する際にはペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "該当店舗以外はペット同伴できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "予約時の基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されますか？",
            "answer": "便益施設としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーなどが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 451
    }
}